小司機Noddy

小司機Noddy(Noddy)
冇賓周嘅木偶
小司機Noddy(Noddy)
佢碌鳩短似狗

大佬成十年前，仲拎出黎唱
d 20 後都唔知你唱乜春

蓋世寶屌老母

咁即係有冇賓周

佢無賓周，但賓周又短似狗

細個果陣唱開...似碌鳩既木偶

我唱開揸車仔跌落水
太小兒科

咩教會